[PS4] Fifa 18 Pro Club 討論區 （2）

開定

辛苦晒

無啦啦出唔到post 原來已完

D4 球會招收 翼同前鋒

我新手

請問有冇禁區頭鎚攻門嘅心得 , 企定係黃色交叉定係交叉前幾個身位比較好?
左邊桿又有冇唔同推法?

新手應該繼續打返自己岩既位置

打翼？但整隻人整左好耐 有冇轉更改
咁點樣del左隻人再開

通常都係要預返落點位 方向制加攻門制 佢會飛埋去

應該問新到咩程度
聽口吻似career果啲都未打過

打翼係最易啦 有多空間
冇得del 除非你由頭黎過 其實可以更改 佢有3個位置啵

點樣更改

係

亞洲球隊排行榜，不定期更新

個大廳有人隻右邊更改高度 中間咪變位置

lm

衝鋒21都唔止
有啲仆街下下三角塞比你迫你向前沖

真心唔明下下夾硬傳前做乜

一係紙版前鋒 唔撞得唔頂得
淨係舉起死人手要波要波

組織緊上去比佢一下call 到 又斷攻勢

唔係架 十球比到一球仲好威威同你講好彩傳得靚

絲打你玩下單機career mode 先

收full time 老手 翼，閘有意tg
hugohaha

有時見到真係燥

d2球會收翼，防中，後防 , 龍
有意留tg

又話咩手術刀又剩
比唔到又話人走錯位

好啦

新手應該踢翼，但唔好入中間兼當自己邊路b2b咁踢

有波到有空位就鳩爆落底出波

咁樣應該最細機會比人屌

但我想射波

有空位 先射啦 唔好下下起腳

右腳踢左翼有冇咩心得
定係踢返右邊好d

逆足踢翼都係cut入大位傳/射

今集踢翼順腳好d

去單機career練下先

有冇人加我入球會 踢緊右翼

Tg zayn5000

有無隊收留新手

冇人收我

真男人ST 搵隊
想搵下有冇夜晚9點半後既球隊
願意配合球隊,脾氣好,開咪都得
TG.TODAYISSUNDAY

除非有老手朋友指導，你又有少少悟性
唔係新手真係建議打贏電腦pro/world class之後
再跟自己玩法去搵隊收留

唔係隊波收左你，你又唔識玩
搞到隊友唔傳波俾你，你都係玩得無癮

開咪》女人聲〉場場都比波你

利伸見過

當我男人ok

邊有絲打玩pro club呀

受教

最正放唔切俾人截就話禁左冇反應

有冇vpl隊收人
打開翼同中場中

小妹囉 你知架

有無9點半開波既club 收中場 利申唔方便開咪

真的嗎？有冇興趣入隊？

咁女玩既我真係好小聽

有冇人hang 左入唔到

搵唔到自己隊波

同步中入唔到

搵中場真係好難

有無巴打收留cam/st

打中場都可以嫁

打前鋒中場洗唔洗識用花式架？？

你平時幾點可以玩架？

9點幾10點 而家都開緊

識簡單fake下人已經好夠用

攔截同截球有咩分別?

出腳搶波 截傳球

有無人試過打龍

我

其實打得多分數就多，但你睇前幾十win rate都可以好參差
又無得用filter整到淨係睇D1 win rate

守角球/傳中成日頂唔到個波 跑去落點位又只係人人附近企係到唔知做乜 有冇攻略
同追緊個人係人後面係咪無望頂到？

btw 求防中中堅身高體重

新手想問用⭕️同🔺掣比波個球速好似好慢咁嘅？？

睇準個位就㩒實個身位制，個波到就頂
不過同你隻人身高都有啲關係

我個人就米七左右，唔會好重
夠快，容錯率夠高

加上平時中場頂波米七都唔會話好輸蝕，你快手食住個位迎頂就ok，對方用高佬前鋒仲好，你頂輸但夠矮夠快可以追返佢黎mark

有無好似紐亞咁扭出去

如果你真係唔太識頂，傳中果陣可以唔望波
淨係追人，見人停就同佢鬥攝

企人後面係咪冇可能頂到
比人L2可以點

想問可唔可以雙球會 另外有冇師兄可以帶新手打pro club 識少少踢翼同中鋒

呢個網廢架
勁耐先更新 有時成個月先更新

呢個世界排行 但更新快好多 同多好多detail野睇

有冇人晏就得閒 一齊踢下

新手琴日第一日玩

有無師兄講下CF 同 CAM打法有咩分別

上年打開CF有人幫開路做得分主力，今年轉左隊要打CAM感覺有啲唔習慣

你咩陣先
Cam你除非好勁，唔係唔會做到得分主力

招後衛CARRY後防（平時少人可打中場）
搵固定球員 打2場就轉隊周圍R波打就不了

會報比賽
上屆VPL 銀杯8強隊
平日輕鬆玩
比賽前認真

人仔國籍不可以係支那
要求開咪 性格豁達 易溝通

想入就 telegram :chung191919

我都係 前日先買 未玩過fifa

絲打一齊玩

請教一下
我自己之前有玩Fifa但都係單機多, 今年先同Fd一齊開左Pro Club,另外幾個fd就今年先玩Fifa 但唔知係咪因為玩親都係4個人左右, search成粒鐘先玩到一場, 搞到一日最多玩到1,2場
同埋黎黎去去都係得EA盾可以玩, 點樣可以玩Division?

同埋大家覺得中場中加點應該加咩好, 我自己就加爆盤球同敏捷, 感覺上轉向動作會流暢D, 容易護到波
不過體能好似好差, 去到7-80分鐘冇氣

揀錯盃賽開波？
正常1分鐘內都會搵到隊

但係好似冇得揀, 淨係比揀最左面EA盾, 右面Division唔比揀

你平時㩒入隊波果頁play match就係division了
可以係lobby果度去最尾果個tab再確認一次打既係league

有時少人玩搵唔到比賽好正常，你打Cup可能仲難搵
留意下setting果度keeper/any/no. of player既設定，試下關晒佢地再search league，應該幾分鐘就有得開波

點會丫
搵清楚未

平日邊有盃賽踢

咁可能錯盃, 我見球會, 左下角Division一場波既紀錄都冇

早2日玩, 禁Search Game, 佢陣左一頁出黎比我揀, 得左面既EA盾係撳到

有冇球會收part time cdm?

講真未打過盃賽

今晚睇下Setting先
Thanks

有冇ching可以受埋小妹玩 冇隊收

平時左上就league右上就盃賽
我估你應該一時㩒錯開左盃賽黎玩，佢逼你打盃賽賽程
試下走場淘汰自己，應該就會無事

好呀 tg zayn5000

有無人pro club打唔到friendly

真絲 ？

pro club friendly會唔會無人打?
平時玩開聯賽多

VPL要用friendly打
但而家好多隊都話連唔到

能力值如何 踢咩位

因為人地唔接受咪永遠都冇得打

想知排行榜最勁果個前鋒有冇開台打
想知佢點打先會有咁痴線既數據

有冇人招pt

有無club 收中場 psn;AntonA_Ho

認真，我識人 fifa 15，16個時極難刷分時代可以場均8.6分

場均2球1助攻左右。

以前打4411，依家4231
其實依家唔會預自己係得分主力，但感覺自己仲未習慣由前鋒轉做中場嘅打法

87 rm

打翼既高手

我覺得果兩代入波易過17，18
感覺以前個球場空間大過而家

4231 cam除非你極之精通遠射，唔係都好難做得分主力

有冇朋友可以一齊玩

4231你突破勁唔勁先
唔勁專心派牌，有時偷下雞好過啦

Yes呀

有無TG?

有無人已經在18撚過達哥

一齊玩啦

同過達哥個隊打但係和撚咗

有冇隊收人 翼同st都得 都多時間玩既 依家好低分得85 如果要cb都得 不過唔叻

試唔試下cb?

好呀 但我麻麻地 新手黎

留tg 試下

無比達哥撚狗咁撚算唔差啦

aboutthec

做人有啲要求好啲

tg ssssccssss
btw 收老手 咩位都收 歡迎試腳

D4 球隊 收人 專收夜鬼 有意留tg

D4 球隊 收人 10:30pm- 1am
左右翼 cdm 留tg

d2球隊收後防，龍門，意留tg

中堅身型點set好 好多盧卡古型前鋒

高過佢地

好多隊

唔識突破既rm有冇人收

罰球中龍門範圍但對面個龍次次救到
係咪要再攞盡d 角度

就算同力同位置同角度入唔入都係要講彩數

200%即係點 射一腳入兩球

有無人攞到skill point最後5點
去到110

都唔知係咪淨係得110

其實點爲之升到d能力值 ，場場keep住7.0分咁濟都好似冇乜點加能力 ，反而輸波仲加得多 ，有陣時仲唔知點解會倒扣

就算升都係升埋d無謂野 ，中前場升滑鏟

倒扣就真係未試過..
上集完場都話會睇到加一點點..今集郁都無郁過...
但有時唔知點解一加就加成1/6行

加DD 個時應該係假
我打ST, 次次完場都加防守，但永遠都係少到唔覺咁
N場之後會加一次進攻，個次先加得多

confirm 115 points is max.?

唔想玩即興但又有隊 有冇人整隊臨時既玩下 btw唔開咪

玩十場先得一兩場加進攻d能力

有無巴打住村屋8MB 上網打PRO CLUB 係無問題？

有冇咩網睇球會stat 好用？？

用開呢個不過停左update... 本來好好用
一次list 晒成晚績

而家用緊呢個

好似冇咁好

有冇其他網？？

下面果個有咩唔好？幾詳細啊

唔洗諗 買sim卡打
8mb寬頻 經wifi得6mb

冇問題啊 我得6mb

唔計分

有冇人依家玩proclub 只求升人

留tg

全晚都咁戇鳩

死ser打乜都唔計分

俾人quit game 無計分

on9 ser

On9 ser

仆街赢左唔撚計

唔計分真係無咩動力玩...

屌 40:0無計

咩話40比零

我剛剛91:0 都無計

今晚EA SER 出咩事
埸埸都完都講網絡有問題

On9

有無PRO CLUB夜隊收人

同問

平時踢開咩位置？

你有踢咩位置多

冇追開po
十字bugs fix左未
成班fd玩我用開十字玩唔到

未，我之前都係用開十字掣，因為有bug，所以轉咗，而家都習慣咗用磨菇掣

尋晚成晚都無計分？
咁咪比EA撚狗咁撚

我想問 轉人仔號碼係咪有bug 轉極都變返同一個號碼

冇人打any既話 防守時隊長按R1call ai有冇明顯作用

Double team一俾人撞個one two就單刀埋門

街場人多蝦人少既

有無巴打教點樣扭波? 見D人真係死扭唔甩
唔求要做到咁但希望嚮扭波方面練好D
尤其比人L2寒住應該點樣突破? 我好多時都只可以等人傳

利申:今年先轉會FIFA

識一招已經好好用 右蘑菇向左/右掃一下 其他慢慢學啦

今集any好似幾難打

有咩方法可以令ai守好少少

隨時搞到隊友都lag埋

自己踢同AI踢都係不斷被湯穿
點算

仲未整返好？

未

個server死左陣 唔知係咪整返好

屌仲係未整好

垃圾ea ser仲要死幾多獲

垃撚圾EA potato server

垃圾game

仲未整番好？？

我依家入唔到比賽

連親都發生錯誤 彈番出去

有無人都係咁 ?

壞SERVER打完都唔會計架啦，早啲瞓啦

已經連續兩晚喇 好想玩

你個野壞咗呀

壞撚完未呀屌你老母

有冇巴打開隊玩住先 玩完就散水
反正唔計分

屌 我都想join

夠3人開波

我一簡完位隊都搵唔到

我頭先可以呀

有冇巴打知道整返好ser未？

依家玩緊，仲係死ser

屌你ea仆街！

痴撚線公司，兩日都仲未整好

九點零踢左兩場計到分，十點左右就死左ea

等update

Addressed the following issues in Online Modes:

Players crashing when matching up in Pro Clubs Friendly Matches in certain situations.
Players would not receive invites in Pro Clubs Friendly Matches in certain situations.

玩到，但成積唔計

可以玩開心足球

啱呀啱呀 啱啱先同fd玩完幾場開心足球

朋友冇分唔想玩 一個人玩即興玩到悶

屌你老母咁撚辛苦玩你唔撚計分

搞到我d fd都冇心機玩

屌 即興五對五 總有on9做龍然後鳩玩 開咪屌又聽唔到

17計分 玩左幾場

連死兩晚？

垃圾ea

仲有冇隊收人 上年打到d1

ST/CDM

整好未

有無人而家玩緊知整好未

我都想知

Season有計，應該整返好

琴晚都有計，只係到左十點又死過 垃圾ea

係 9點幾開始打 計左2場
10點又死過

有無link可以睇到server status?

唯有等佢更新

我之前加左招定點球大師，之後斬角球個準星會定住。但最近發現又變返之前咁要hold住個蘑菇
想問下係之前我bug左個準星唔識自己飄返中間 定我bug左招技

小型球隊招人 現時得3-4人 卡左係D4
想招中場/翼/後場隊友增強實力
踢法不限,但唔好獨食
開波時間 9-10點, 玩到1點都得 夠人的話晚晚開波
歡迎黎試腳, THANKS

Telegram :

整好未呀

係咪無諗住fix 十字bugs

試下轉用磨菇掣啦

我之前都係用慣十字掣，而家適應咗用磨菇制，手感都幾好，操控靈活啲，扭波都好啲

整番好未 兩日唔計

你其他passing唔夠..

有冇人知今晚有無計番分？

Not yet

簡直就係垃圾

有計分，但server 似乎好閪, delay

計返分喇

又死

由pes到fifa13轉會都係用十字
買隻碟就係想玩pro club點知佢就咁
屌ea仲要成個月都fix唔到

佢今集十字掣好似會出一啲動作

十字制唔係bug係俾你做動作

可以拍手

仲可以人地射pk時轉身入禁區

點做

佢有個動作係轉身拍手/發嬲, 試過隊友射緊既時候係咁轉身入去..

點解啲人咁鐘意尻踢drop in
尻call尻扭帶入自己龍

好返未

有冇隊收留

你平時踢開咩位置？

玩左2場又死過 屌佢老母 聯賽盃賽連友誼賽樣皮都唔比玩

右翼cam但我係新手...

唔撚係掛

咁都唔係bug
咁setting比你換十字同菇有乜用

真心求救 點解對面d電腦迫搶咁勁⋯⋯
上到D1 就輸到媽媽都唔認得

高壓迫 全場緊迫都好似無咩用

利申：垃圾Any

有無巴打而家踢緊要PT?

又壞server 屌

通常踢開st ram

招閘位

玩any一場攰過玩一隻人仔幾個鐘
你玩到上d1好勁

今集Any難打咗好多

有興趣入隊玩嗎？

而家整返好ser未

好呀 我psn:yuhinn17

你個好友 我加唔到既？

你新到咩地步先

唔勁架我 ，不過今集成日都捉到路都俾人硬爆
同埋人地d any 迫搶真係好勁
仲係諗唔到方法破解⋯⋯⋯

難左一定個個扭波易左好多 電腦又慢得濟 有時都打到好灰
不過隊長唔太職自己call ball都要我打any會好d

唔係隊長係隊友 自膠

死左ser?

今集ai成日當自己scholes先煩
猜猜下一野鳩踢上去

search成日error

咁奇怪 咁試下我加你睇睇

Psn Id :jers_kana

控一隻人仔既經驗岩岩好一個月

有冇興趣試下腳？

是咪又死左ser

又死ser

我part time 一星期玩幾日 你介唔介意？

有無網可以睇server有無壞
唔想下下踢完先知壞

唔介意 留低你既資料

Tg:ydvdy21
Thanks

我tg:

86 cdm/cm 之前打開d4 d5既球隊 識走位助攻回防 可以開mic玩 希望可以開開心心 輕鬆 有得提點下 互屌下就最好 online 時間係9pm至12pm 可長on 有冇人收留我 有意請留tg 或加我psn barrysoccer

係咪死ser

又死？

更新左D速度同遠射好似冇咁誇張

球會招收 各位置球友 但通常夜晚11點後開波
Tg

夠竟點升人仔
打街場係唔會有技能點 同完場升能力值打前升後防 仲要數值每次完場都係53升到55 無限輪迴

有冇st技能點法參考下？

係要入隊先有技能點，上網睇話有115點，但打左兩百場都仲係得110...

上網睇話100場115
可能果五點係bug

今晚vpl打熱身賽 但個ser仲鳩鳩下

尋晚玩 唔多覺有問題
Btw 大家備戰成點呀？

Fdly唔係一定開到場
真心今集pro club個server有史以來至7

由開ser到而家Friendly都好似壞壞地成日開唔到

推
歡迎入黎試腳

垃圾ea,個ser垃圾到冇朋友
vpl延期踢

踢聯賽好似正常？
係友誼波先出事？

有好多隊都揾唔到對方

5/6條友真係好難拎d1... 幾次都係夠分護級開新season

覆多左 sor

8-9條友淨係全部向前衝你都唔知點守佢好

都唔知要delay 到幾時
垃圾ea

5條友 其中一個any
拎左

發覺聽唔到drop in d 人講乜
邊度set 得返

你未插mic？

我個人升到89都仲係踢緊D9,D隊友真係好撚伏

踢到89上唔到 110技能點

D9上唔到
你肯定自己冇問題？

sor，我問題

你踢GK?

中場/翼
會傳波唔獨食
新手有冇人收

巴打有無興趣一齊組d10打起？

巴打開隊？

冇

一搵比賽就找不到比賽

老手右翼想搵新隊

重開驚

招後防

球會招隊友 咩位置都得 最緊要唔好獨食
Tg

記得之前無插MIC D 中東佬係度講野 我嫌煩熜左
而家踢個班友 唔入party 係場度鳩叫
完全聽唔到

對住班中東佬我聲都冇開
因為佢地好q多野講打心理戰咁
佢咪成場自己一個9up

球會招隊友 中場 主力防中 最緊要唔好獨扭 唔好上 打得太前 要肯分波
Tg

never play drop-in

有冇人都係卡左係110技能點好耐

拎極都拎唔到最後5點
懷疑係bug

得74技能點但個人仔已經有88是否正常？ ，打cdm

升到91都仲係得110
係咪今集得110

我110點都係得87

睇你d pts放邊，同埋身型姐

矮瘦毒撚特別低數值

有無得用大爆炸頭? 買左都無既

自從走左個廢毒食隊友之後
隊波升到坐火箭咁 上到D2

咁講 前隊友會好傷心

佢走左咪姐係去左第二隊害人

我啲隊友唔知慣左定點
電腦拎波就叫定波 唔啱位都叫左先

緊係空/傳到先call
你隊友是咪傻傻地

想整個c朗樣出黎
根本整唔到

Youtube search “fifa18 lookalike Ronaldo”
多片到唔想睇

冇一個似
琴晚研究左好耐

自己逐個試好過

最後搵左個fifa17既黎跟

你地會唔會升體力？
前排冇升，就算上半場勁少跑，唔回防
去到下半場都係冇力
而家格硬抽左兩點去體力

今集打返自己個位唔亂咁走既話d體力好夠用..
反而防受傷果2點真係唔好省..

有冇人g宜家vpl點

我已經好少郁，多數都係行唔會跑
但去到七十幾分鐘要跑果陣會明顯慢好多

個搞手咁威威
百鳩幾隊
一晚二百幾場
Ea而家咁嘅server
打條鳩毛咩

Btw 亞洲好似有幾個聯賽都開左，再咁acl/al今季唔洗預香港，多謝主辦

用隊長入左先個方法好似成功開到fdly
支那聯賽打緊了

有方法解決friendly連唔到既問題
J league, 中超都開左
香港有d人唔識搞要求延期直至ea fix個bug
今個星期繼續試幾場開唔開到

我隊波用呢個方法都得
懷疑有人唔識英文搞整都唔得

唔一定得
大陸聯都唔係100%開到波
跟住做有時會藍畫面
不過人地一晚先幾十場，改期delay都唔難，香港有兩成開唔到都多過人地全晚

不過打支那聯 真係我呀婆都打都拎到acl資格

支超得幾隊比較強
不過今年競爭可能大左
因為有幾隊pc強隊轉ps4

戇鳩仔先打聯賽

Agger
所以d9而家唔撚打，又有人工

隊波打到上d4
我係防中位但防守唔識逼搶只係識一直行住向後退
次次一出腳就標前左失位
變做隊波成日比人壓住係半場比人禁屌
如果中場拎到波再組織要我cup兩個過人再分比隊友我係做到
其實我係咪唔岩打防中?
但全隊已經冇人用波好過我

你叫隻攻中係後面偷波你包 偷完傳比你佢再前插搵位

攻中都係唔識逼

有冇巴打知點樣入完波慶祝果陣,令個cam影落去個球員到?
剩係知禁X可以出動作,但次次都遠睇好冇癮

行去個cam到

有無人招攻中

係咪個個場支CAM位唔同

D1~2 球隊 Brilliant sky 希望收一名防中，多數太約2230~0030 開波， 有趣Pm 我留低電話

[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招翼 後防 神龍(已報VPL)

搵固定球員 會周圍走周圍打就唔需要

陣式暫時 4231 踢控傳 傳波快

每晚開波時間10:30-0100

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

翼 - one touch 彈得快 走位靈活 one two 走位
唔9跑 現位 威脅位置唔介意你突破

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

龍門 - 角球識出迎

tg - testfifa

psn - hugohui10

add完麻煩pm自己位置

點睇成日獨扭既撚屌

屌撚柒佢老母個臭閪

見過有人後場已經開始扭
係咪打算扭晒11個

開名清算

宜家球隊暫時維持到係d1-d3
咁就打開any
但上到d1係咁輸
自己個龍就黃大仙咁,人地個龍就下下神救
又俾人屈速屈身型

上集17 2條友都打得贏d1 champ返黎..今集多人左反而唔得

update左幾次之後都難玩左
傳地波要求高左
傳中又難左
遠射威力減左

龍門好玩 打到上D1了

我覺得今集與其打攻中防中，不如打兩個中中仲好
攻果時攻中防中咁打，守果時雙防中咁打

反正大把氣

點守頭鎚

人多手腳亂
我而家隊波都係咁 少人玩順好多

傳波之前個update改左
傳中一開始已經難左(應該電腦個assistance細左..要自己manual控制)
遠射都係差唔多(人地都係鳩射照入)

我興幸自己搵到班好隊友
17開始一齊玩, 夾左年幾到, 大家都盡量就時間玩
玩pro club經驗都算多過其他隊友,所以多數都係我用any carry佢地

其實好認同你講法, 不過少人玩個陣又會俾人屈人數. 呢個先最慘
(雖然17個陣試過2條友抽贏對手9條友 )
多人玩個陣都有分工,只係有時覺得大家唔夠火喉同唔stable (佢地都有基本技術)

傳中 / 角球果D?
我習慣平時傳中/角球會企出少少 因為L1自動走位佢會貼住條柱企唔知做乜鳩
到對面真係傳中果陣 就睇落點同距離決定跑出去接實/打走 或者 企實底線前
我以前成日1516 行左一半出去又唔行 咁樣好易俾人射入...
如果對面係假傳慢慢cut in 就真係要企返埋少少柱邊
同留意另一個方向會唔會有對面球員而冇防守球員 小心佢傳過去射咁
不過我都係今集先開始玩龍 留返俾D高手再答

update 完唔識玩

係咪每隊都仲有一個
隊友空唔交 先扭2野
出埋d垃圾skill move 以為自己好勁
明明簡單1 2 已經過到人

有冇人識出心口控波個skill move?
的完過波上天即刻禁實l3+三下r3都冇反應

body feint 係唔係難出左

多人真係好睇啲隊友肯唔肯緊守崗位
有時有啲CM攻得仲前過ST，一來令到前場overload好密集，攻唔入。二來攻唔入比人反擊既時候，又少左幾隻cm守，失波機會又大左

我果隊d rb lb跑得前過rw lw
不過都上到d3

有無諗過如果防守球員可以緊守崗位，你地係應該上黎打緊D1

ps4 pro club d1球會 招lb/rb/cb/gk

開波時間:2230-0130

有意請tg: Joewanheha 或 add psn: yauhim

D3球會招人 咩位都得 最緊要常打 唔獨食 肯交流心得 肯聽人講打team work

其實我都明每個人都有一顆進攻既心 但係隊友們你地可唔可以贏緊幾粒先瘋狂進攻啊

最緊要打得開心嘛
都係打機，有邊個唔想入波

其實贏緊點踢都得。。不過仲未穩就真係要踢返自己位lol

真係要好無私先踢到後防

呢啲球員真係好難搵

exact7ly...我有時都就我自己隊友, 非必要時先去打後衛或龍
雖然後衛打得冇咁好
不過隊友有時又上晒腦
分晒工,講埋應該做d乜野, 係要做多左野

有冇巴打講下點禁

大家遇過啲咩戇鳩隊友分享下
我遇過一個極品
17打到18
打中場超上腳喜愛call波
但係個波次次去到佢到就斷纜
隊友係前面禁x就俾到
就硬係懶係有遠見將個波飛到老連咁遠俾啲唔岩位嘅人
大佬你當自己沙維咩 簡簡單單短傳都未做到就算吧啦
傳失波仲會講一大輪嘢去分析點解自己俾唔到
屌佢唔知錯仲要屌返你轉頭
一個人話你就話針對你啫，4,5個隊友唔妥你知咩料啦

exactly一樣
好撚記得有一球單刀 4打1 佢shok sm撞落個gk度
之後話㩒錯制 我屌柒佢
有時比賽冇得出又問問問
問你老味

打左五百場pro club
ea等級仲係得11lv, 印象中已經成個月冇升過
係咪有bug

招強力後防 長打

好似每日計20場exp only..慢慢儲啦

pdate 完有時助攻助守扣分扣到仆街咁快
我斬完角球 全力跑返去照扣

18一開始已經係咁

Cam回防搶波扣分
Cb角球頂波扣分

EA表示企定定唔準離位

收龍門 ,有意留tg

應該真係有bug，我玩職業生涯贏咗英超同歐聯，XP都係冇升過

我打開LW/LM，有時為咗回防，我都唔理佢扣分

我打LW/LM，求隊收留，本身班fd而家好少打，每晚11:30/12:00可開波

留psn？

如果長期都係得3-4條友玩 係咪填晒進攻線d位先？

of course
踢後面好易孭獲

唔駛應該 今集係有bug唔會升

不過點都要搵個踢防中/攻中唔好企咁前 如果唔係電腦猜猜下又派膠 運唔到個波上前

搵一個打Any會好啲

屌我想要d慶祝動作姐

有冇興趣入隊玩下 ？

其實啲skill point 係咪去到一個位就唔會再比你？
同埋個人仔升到89開始就打極都唔算
完場果陣計數啲數值次次升都係一樣
有冇人都係咁？

之前有人話有115 skill points
我而家升到91都係得110

add咗psn先？

我都係110上唔到

咁點升到91

不停玩

VPL無限期延遲？

個垃圾主辦龜縮左幾日
出d on9建議出黎
屌佢老味咁撚大個人，搞左咁多屆都重7下7下咁撚樣
十幾人係咁比意見佢都唔撚識做唔撚識問

加隊就至撚醒

有無料爆下

八成隊玩到都唔敢開波

主辦弱智
爆晒了

淨係屈個人仔都夠做

個個wayne on99的

agree, 所以我一直都打any
點都谷晒d人上中前場
呢集進攻係最佳防守

打極都未上到91
st 90, cam 89

求花生

PC 轉過黎
人仔85 有無球隊收留我
除左龍門 打咩位都得

Tg?

@tabfelix

想問下個overall frozen bug有咩方法fix?
永遠都係打完一場jumping 82-83
第二場又係82-83
求解決方法

我打極都係87

我嘅意思係同一個細項
明明打完一場 由82升咗做83
打第二場又係82升做83
無限loop

好似話fix左

想要果個動作幾LV先買到?

PRO CLUB 招1名翼鋒，1名防中，2名後衛。
平日一至五 開波時間2200-0100左右。
週末看情況。
有意者留psn／

更新完D直線細力左好多
按到盡都唔夠快粒波

再黎後防

屌佢老母
Pro club比賽要用1on1做 last 手段

有冇咁撚7呀你wayne

每隊派3個1 on 1
3盤2勝

公平公正公開
正

有冇巴打諗住一齊搞個聯賽取代vpl wayne 條on9仔
1on1 番去打season la

細項基本上唔會點升....
我踢左百幾場好似數值都係咁上下

其實搵人email 比expro睇下佢地有冇興趣搞啦
條7頭wayne都開到聲唔想搞

其實咁多人仲想佢搞都只係佢有ACL。 冇既話我估大把人頂唔順個主辦

收到消息好似唔搞vpl?
咁香港唔參加acl?
如果係既要同acl主辦講

香港球隊唔參加ACL=西甲唔玩歐聯

Vpl 取消左

都白撚痴, 80%隊玩到都取消

On9
原來真係冇極限

講左好多日。唔明咩決定。點做搞手

8 成玩到佢用咩理由取消 無人屌嘅咩話取消就取消

因為好多人唔想1 on 1, 所以直頭唔搞

成班護主犬係到話唔玩就唔好參加
屌你老母你冇acl有鳩人打你個acl咩
又要拎鳩住個acl又要用d咁弱智嘅比賽規則，出到去比人笑撚死啦
打到要用1on1決勝負
大陸仔都笑鳩你on9啦

pro club 打咩撚 1 on 1 咁點解8成隊玩到都要去到1 on 1 伊個地步

柒出亞洲
個個國家都搞到, 係香港唔得

但最好笑係某d 隊
屌完人
人地唔搞就立刻做番護主犬喎
話袋住先都唔錯

一個根本HANDLE 唔到咁多隊

一係佢就一鎚定音
話一就一
佢又要扮好人照顧晒百幾隊，邊到會咁易

既然VPL咁垃圾
咁咪其他人另外搞個比賽搞到有HKVPL咁大
自然就有機會拎到APL個資格架啦

講就講20% 唔得
其實我諗得10% 害群之馬

上次話個wayne on9 仲有人負鳩我皮

轉個角度睇。欣賞下主辦既思維。
其實係幾創新，打破一般人既諗法

睇能力，盡力囉
明顯呢個係錯誤例子

因為d弱智唔識睇instruction個d隊而唔搞，好撚弱智

我Season 12定13已經屌過
成班護主犬沖出黎
幾好呀，咁多年養咁多信徒，睇下可以比佢玩幾耐

人地大陸日本做得好幾撚多
見到香港個個連大陸個個都不如真係好7

日本個個好pro好正
又有個人數據分析
btw香港個個比expo搞啦 上次搞得幾好

雖然香港實力係亞洲一線
但日韓星馬泰中聯賽都似樣過香港
一個人做哂所有野真係太攰

得罪一句
佢自找
有邊個聯賽會打超過100隊？
之前96隊已經夠晒嚇撚死人，今屆重要再加

有時唔係下下多就得

有無club收新手

agger. 同埋有8成可以都有80隊左右。已經搞得成， 好似話各地區聯賽都開左，係香港冇開，咩藉口都係柒

垃圾post

今年先同fd開始玩
玩左幾個月終於上到d2

講左幾日啦
主辦唔理，寧願諗d唔可行既方案，之後突然壓力爆煲就話唔搞

96 真係岩岩好
佢最好搵多2個幫手
首先個D 圖可以搞好d 先

Ft defender plz

有無club收新手攻中

當你隊波領先緊 明明可以慢慢踢ge時候
好啦 你搶到個波， 交俾隊友
之後一個唔該過頭笠俾返對手

心諗做乜勁

分波未夠火喉 仲要係咁交 一場幾次
打any ge你情何以堪
分波好ge你真係想個句。。x你都廢西事

球隊點先打可升星數

呢集贏緊三四粒先算穩陣

巴打咁有經驗有冇興趣自己搞個香港聯賽?

Support

整返個連登仔聯賽試下行都好

嬴緊3粒都唔穩陣
成日落後3球都可以反cup到對手

支持（但高登搞過爛左尾 ）

同埋Wayne 肯放返個acl出黎自然大把人搞

話說ACL admin知道可能無香港隊未？

Pro Club招人，不打比賽不開咪

勁就得喵~

試腳 最鐘意唔打比賽唔開咪
tg ssssccssss

打左43個season終於拎到title

D1 招 老手有經驗後防 tg fifatest

想問club啲星數點先可以升上去

Wayne 個 on9聯賽算鳩數啦

你都唔撚玩就算鳩數啦喵~

更新完矮仔D完全無身位,同埋D直線全部都勁撚細力

其實我覺得最慘係矮仔都唔係快好多

加速極明顯

高撚跑得慢但身位屌打矮仔

下下比人撞到仆街
同埋d直線變慢流去人地到，咁撚慢我駛撚比直線咩

更新完係咪扣分扣得仲勁左？
以前每0.2扣
而家每0.4咁扣
入完波都係得7分

唔准返去守

我打中場走前左都扣得好勁
以前錯位都維持到5.5-6分
而家成日扣到4-4.5分
結果入兩粒最尾都係得8分

攻中位個走位範圍可以再窄啲
次次協防嘅話扣到得3分

翼先最慘

其實ea係咪好憎矮仔前鋒？
又唔係快好多一撞就甩

睇分玩無意思

已經冇左心情玩。。
總係覺得有時隊友搶野做。。唔識分工

岩
理得佢咁撚多
個分比新手參考下就得 玩得耐知道要做咩就唔駛睇啦

個個都係要打機要掂波
但波就得一個

一係就亂9咁傳，亂9咁產，已經玩到好沒癮

計較自己個分定計較自己隊波既成績先
可以睇到佢係一個咩人

分高多數贏
自己非正式統計

其實隊波贏緊正常都高分啲，即使你跑錯位

贏波當然最緊要
但都會想個分唔好太衰

係因為你岩分代表大家都無失位
會少些機會被湯穿/單刀

又話要贏又要拎d1 champ
落到場唔肯合作又要自己9黎都冇計

睇分做人不如唔好玩
贏波重要定分重要

有無人得閒依家踢波。

利申：有意識零技術

想問下個人仔既體型影響啲咩
瘦削同一般分別係邊度

速度？力量？
利申：無試過用瘦削

Lean明顯感覺靈活啲

拎夠6000分就會5星

玩到而家先得4000分

有冇隊冇龍門？唔勁。好過電腦少少咁。

Tg:dwbehappy

個個玩bug 99 rating

點bug到99

琴晚場場都斷線 之前晚晚都無事

呢幾日多左好多
上年又大份又快個種人

Ps4 可以咩

自己check leader board,不過每次整喎好似要

想問下點解88之後無乜點升到個人

自己91 最多見到92

唔洗三分鐘整完 YouTube search 就有

停玩左一排
有冇隊收留pt老手操返起
cam 墮後分波dm St
如有 請留psn

仲未fix bug??

無人理pro club

SEARCH 咩字眼應該

Fifa pro club 99 rating glitch 類似咁

成班食屎狗又爭住bug
比你bug完上99咪又係打到碌撚咁

周街bug6尺6勁快

唔fix 99 bug, pro club遲早無人玩
開始好似好過癮, 但好快玩厭, 個個都一樣

無錢賺理撚得你
今日有更新都無fix到 全部更新ut
上年玩bug一樣無人理

想問proclub 啲cup match
例如上左d8之後係咪拎唔番d10cup(好似叫EA SHIELD)

Ea垃圾公司 開死球禁pad有時都係無反應
次次更新9成關ut事
到而家都唔改番online 1on1 match顯示對手控邊個
唔明仲有咩好玩

有冇club 收防中/攻中 tg easoncc

教我bug

垃圾先要用

用bug真係On9
贏左就勝之不武
輸左又無地自容

為乜？

點追6呎6爆速

CM x 1
後防所有位置

要求幽默 性格豁達 易溝通 一定要開咪9UP
平日輕鬆玩
會去打比賽
比賽前認真玩
人仔國籍不可以係支那
pro club新手都OK (但要有基本足球意識 , 17/18 SEASON / UT D1 LEVEL )

只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要
一星期至少可以出席三天
開波時間：通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)

想入就留psn 或search telegram :chung191919

Fixed 左
Vpl 又開番
依家有雙胞胎league

想問下點樣過人好 玩左一段日子 都係過唔太識 睇左好多片

我過人都麻麻 通常我會傳多 唔得傳返後再造過

D3收兩閘同防中 （主要逗住個位）

打開442

有兩個長on

降班咪得

L1 dribbling 點先用得好
有無巴打講下

打咩陣 433???
個CM做咩角色

推

較到隻人80kg重先有92
但速度上唔翻90

st 92, rm 91, cb 93, gk 93

基本打千幾場就會升爆
最難升係cb
marking可以去到93

有冇隊收龍門
利申 唔算勁

一有波直線就ok

呢個係最高？唔cheat冇得上99？

冇
世界第一都係92定93
未見過94以上

千幾場打drop in 得唔得？

攻中咩身型可以升到最高overall

GK 做例，細項最高係92,92,92,95,92,95
爆左個EXP會歸0%

有冇人成日卡係練習
係練習load幾分鐘先入到場 之後一入場就話同對手斷線
已經兩晚都係咁

玩ST較80kg overall先有92,一較左速度就得88定89,行起上黎頓到仆街,但較79kg又得91 overall

有冇隊收龍門 踢開D2~3 但唔算極穩 可能會派下少膠
同希望唔介意隊波冇波踢/未開波果陣 有機會轉一轉朋友隊小隊踢
(即有機會彈出彈入)
但主隊有波踢會優先返黎

頭先對呢隊

成隊99/ 98

用 bug 都上唔到 d1

廢89CDM求隊

2300-?

d1隊收1個中堅，每晚10點開波
有意留tg

三個月同班fd由零開始上到d1啦

有無巴打同我一樣唔知點解一打any就load 唔到入game 仲要重開完game幾次都仲係咁

有冇隊招人

D 罰球拎到角度 但次次中柱
我係射完推上個隻
點搞

助跑係咪有影響

Free kick 唔係不嬲random架咩 差唔多位一樣力同一個人可以一時中龍一時飛機

之前用差低/高腰
而家轉用阿朗式
都係柱

點解場場都與對手的連線已中斷

啱啱買既下載版

真係好無癮比d 電腦搞到 (預比人屌廢搵野賴）

1) 同樣冇壓力情況下，對面電腦簡單直接比到腳，我方電腦就比失波，或者拖泥帶水一輪先交d 醫院波，已經唔係鳩call 波

2) 所有我方死球電腦開出黎，我方一定頂唔到，經常點都落返對方腳下

3) 得兩個人玩，較左對面最少真實比人，連續四場對面五個真人

仲有好多例子覺得電腦係玩鳩我既，講唔晒亦無咁好氣詳盡

打any囉

d3隊招人 起碼玩3-4日一個星期 rw中後場最緊要有心踢唔獨食就得 1130開波

辛苦猜先入到一球
跟住人地求其一腳俾直就輕鬆單刀
一係就死球燒味，請問可以點守？

成班垃圾 打proclub都要出cheat

隊名？

呢隊來自五湖四海

發覺玩bug cheat既通常都有人掛支那𣄃

數值卡住左唔升點搞

我玩pro club 會lag 有冇巴打知點解
即係會卡係到 過2秒就快速咁load返個2秒既野出黎 wifi lan線都試過

請問仲有無d2以上既隊要ST
可以試腳 非PT

各位巴打
我想問我成日打都好delay 可以點解決

Lan線定wifi

似係loading問題..

我插線

間唔中一場係咁定場場都係咁?

碟定download版?

碟
間唔中一兩場順
但一delay 就同隊友一齊都有問題

有冇人收part time

有無人收part time
Season d3

呢個問題咁多集都有
但hkbn會出現得多d
Pccw都會但比例好似小d

頂
我就係HKBN
但打UT又無LAG既問題

如果pro club出埋訓練模式
俾同隊既人係入面練下組織進攻 防守 罰球就好

Ea: 無錢賺 不了

Agger

有冇隊冇龍門可以收留我一晚

衣家隊隊屈尾柱，正垃圾

用bug整到99玩黎做乜

有冇隊收人 兩日冇波開

屌拿星EA肯fix個99bug未

晚晚都總有幾隊bug人隊

DiuLaSing

LIV8964

好少見到d1,2有細粒既人 通常又高又大隻又快

攻中/翼多數矮撚

我見親成隊都大大隻隻

DODO BOSS

Winning11Konami

成隊都高既多

BUG 99 打左咁多季都未TITLE 過不如死撚左佢啦

好多99人仔 呢個真

能力值卡死係89唔升 究竟有冇方法解決

打多幾場...

換位打
唔係同加能力唔同

唔係位加能力唔同

屌 打2次都打錯 不過隻手好撚冰
係唔同位加能力都唔同 主項高就愈加愈慢 試下升下其他能力
不過我踢死一個位踢到91了

又一隊食屎狗....仲要串到玩的波

究竟呢班cheater既人生有幾失敗

打多200場先講

認真，重新配下點有機會高左1點overall

點解你會發覺佢地係bug狗既

你係其中一隊既人黎？

見佢又高又快咪走入去望下佢能力值,打開就知,其實好易分得出

唔係 只係好奇
我都成日見到啲巨人 追足佢半場追唔到

唔搞掂個bug只會越來越少人玩

Fifa: welcome to UT

唔玩pro club都唔會玩ut啦
今集好似特別多課金戰士

依隊係PC年代就又Cheat又玩波架啦

又99

玩完hunter,點解hunter d髮型同紋身唔撚放埋入整人仔到用,浪撚費哂d資源
同埋fifa個整樣系統真係好撚垃圾

1個d1 season 打5隊bug team, 祝以下5隊on9仔打到斷手

屌你老母EA

利申：準備棄game 玩mon hun

DiuLaSing

Yusof

Lag No More

Macau Borthers

Chik Army

cheat狗

其實skill points最高去到幾多點？
打左百幾場停左喺110
但又有人話115

我都係停110

集集proclub都比人bug到99能力值
EA都唔諗住FIX

咁搞落去，只會愈來愈多隊用bug99

if you cant beat them, cheat them

上集一樣成班bug狗，我無bug一樣打到8成幾勝率贏幾十個d1

我覺得技術同意識>>>bug

與其屌人老母不如練好技術夾好d

係 但如果對面又勁又用bug就屌老母

有冇巴打收RW/RB?

有無巴打想打pro?我隊波招緊人

打開中場

前鋒 間中會踢rm
Psn & Tg: yuhinn17

part time ok?

新玩
個人仔每次比賽完升左6樣野
下場又係打回原形
係封左頂？定bug黎

89能力CDM 唔勁但唔算新手 有冇club收留我打 可以開咪打

90 lm招球會 可打防中攻中

有冇球隊收CAM? PSN: HKVS2

有冇人知點解角球個黃色圓圈點樣可以教到冇咁sensitive?
即係個圓圈可以慢慢郁嗰隻

有冇HKbN撚覺得好鉛

定位球專家 用skill point點出黎

點樣可以report bug 狗
見到99都唔開胃

樓上仲有人撑班bug狗

睇住bug狗一個人壓住2個電腦頂入果陣,我都好想知點樣用技術搭夠

召人打晒成隊
唔好打ai/any

report無用架喇 FIFA要搞一早FIX左
上年個個99咪又係打左成年都無FIX

年年都唔會理pro club
集中晒去UT賺錢

呢個真
Ut有人send email話懷疑有人買保就立即ban人
手腳快到

技術搭救係一件事
但成件事真係柒到無人有

Five Star Frog

屌你老母成堆賤種姚明高度保特速度
上面仲話乜撚野練好d技術,人地識玩既你練幾柒好都冇用啦
一拎撚到個波兩三隻人仔已經狗沖過黎撞鳩你,你即刻傳佢照追到,因為佢直頭跑撚得快過你個波

A Cup of Tea

25rrrrr

siro fac

ea好似就黎會update對付d bug9

DiuLaSing

LIV8964

DODO BOSS

Winning11Konami
Five Star Frog

A Cup of Tea

25rrrrr

siro fac

Rebegin

有無隊收人 踢開st rm
唔想再踢drop in

算鳩數啦 一個二個轉晒玩mon hun
Pro club 收皮啦

ban ac/人仔永久得80,否則fix黎把撚

D3球隊招人 主要打小組傳波走位
會開party傾 有基本ssense 防守意識好就ok

現主要招CB LB RB GK 有時如不夠人可客串DM
有興趣可TELEGRAM: mfb28

Vpl金杯隊招人
St
Rm
Rb
Lb
Cb
Gk
2200-0000
比個tg/psn黎

試踢ok?
tg

FIFA Ban 哂d overall skills 99 仆街狗 未

.

簡迪踢法似我

防中 89；前鋒 90

唔獨食，最鐘意傳波，新年無嘢做，要招攬我嘅留TG

前線全能人
Cam主打 lm rm st都得
自問好勁 唔信可試 想打強隊

仲收唔收人 tg:yuhinn17

Check pm

FRESH 球會 為準備之後多項賽事 現招3名高手

中場 - 傳波準快 視野廣 基本功 護波能力強

可翼可閘 - 進攻防守平衡 傳波準快

中堅 - 唔亂標 識包 頭鎚好手 良好防守意識 (10點前要上到線）

神龍 - 充滿門獎經驗

開波時間 22:00-01:00

陣式4231

psn hugohui10

add完pm 位置 踢法 前球會

我隊波依家D3 但係班隊友死哂去屠龍 而家招募2~3個中前場 中場控住個波 派下牌 幫手防下
主要輕鬆玩 輕輕鬆鬆又一晚 輸波唔會起哂鋼 鍾意開Mic鳩噏又得 毒撚打字唔鐘意開咪都得
每晚9點半至十點開波 夠四個就開得波 新手都唔緊要 最緊要唔好成日深潛 唔好call 死波 同英雄主義 就ok
有意add 我tg